香港人你地連大陸仔都不如

我知咁既標題實有人想入黎屌鳩我
但係依加既香港人真係比唔上大陸人
我講既係一班64入面既義士
果陣中共出槍 有坦克 真槍實彈 科技冇依加咁先進
但起碼人地唔驚 唔怕流血 肯肉身擋車 肯做啲香港人唔敢做既野
但睇番依加出面啲狗著下裝備 都未行出黎就已經退
我都係人 我都怕受傷 怕比狗咬 怕死 但乜都唔做就係生不如死 我講野唔叻 希望有人補充
Thank you

介唔介意義士講下自己咩職業先

地盤廢青

時代進步 人民開始富有亦同時變得惜命

爽YY

力量代表一切

咁你覺得六四係成功定失敗?
另外你係追求浪漫主義定係推動抗運出現成為既可能?

成功既可能

時代唔同
1. 64已證明左用肉身+人權道德+道理正面對抗full gear鎮壓的後果
2. 唔係怕唔怕衝的問題 係唔想再有另一個+1出現 抗爭前線無辦法似正苦高官咁冷血睇住手足去送頭
3. 點解要用我地的短處去同人地長處打？